AAPL正氣贏錢區

$386入 等到拆股後變100幾再上400再拆

240入

人生贏家

咁忍得手

呢鋪真係買完瞓著

佢想買tiktok wtf

446入
人生贏家

已經del app一年後見

拆股前走

一開post就大獲

梗係買appl啦

唔通買匯豐咩

均價37x
一路升一路溝

一年後都係446
再拆

Aapl咩位入好

低位入，高位賣

今日高位 明日低位

擺返六七年double是基本

岩岩出左新imac

靜啦，屌

440已走

月尾 等拆股 買

呢兩日回好買啦 拆完平左又比人拉高

400 入。入得太少